攬鈔巴成功爭取2021年

D錢差唔多洗哂，準備又要眾籌

佢累到香港人咁慘 自己拍下屎忽走左去 佢真係西利

攬炒巴最近睇中左架法拉利

又黎搵食

呢個post既block晒就得
輕鬆

我捐失一定係

打國際線，你識條春咩

掩耳盜鈴

條撚樣生活係咪日日就係睇youtuber直播同埋食女

之前試當真又見條柒頭留言刷存在感

咁入獄手腳都係打監獄戰綫應該替佢地高興

CCTOYS :「畫面夠靚」

佢哋都係想入去招攬啲更新人士姐

攬炒巴最近想換車

去到外國唔洗買樓咩

運鈔車

買地

佢做左咩

佢話佢日日睇波台

睇波台賭馬

本身想寫篇文呃like 諗諗下 都係吊女算

水到我失業

手足唔知有冇將幾千萬報俾英國政府呢
我地齊上齊落,仲唔去下面條英國稅局LINK感謝英國政府

捐錢未

69細到